我求下大家，無論點都要繼續落去，撐落去，我地冇退路

對家已經瘋狂無理咁清算拉人，一個個有半分名氣嘅都已經開始比人拉，然後用最快嘅速度去上庭，或者咁做得嘅，一定夠哂料入佢，相信大家唔識嘅義士一定被清算得更加犀利，政府而家就係要不斷拉人，製造白色恐怖，減少我地嘅人數，最後一網打盡，我地一定唔可以比呢場運動瓦解，我問大家一句，白色恐怖恐怖啲定係輸左之後恐怖啲，我自己會覺得輸左之後我地一個都走唔甩，我唔係想嚇退大家，只係我地需要堅定繼續團結向前，已經有好多人受到唔人道嘅對待，我好痛，我亦都好恨，所以我地一定要打倒呢座高牆，唯有咁先可以令我地嘅義士付出得有價值。

各位手足真係小心保護自己好嘛，街坊還街坊，得個口罩又唔戴手套，我都認到你啦，同我有咁實包咁實啦好嗎，我未天真到覺得可以唔駛有人承受代價就開花結果，但係我每次見到有人出事我心就好痛。

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗，同我撐撚到黎明呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

人民先係根本

每日都天光先訓到，但係都要起身繼續落去

香港人企硬！

對家咩陰濕招都用齊，我地都一樣要

聽日一定要出啊各位

當面對極權 退一步 你失去既唔係少少 係所有

情況愈黎愈兇險，每一次出黎嘅危險指數都愈黎愈高，但係都要企出黎

依家唔出 呢世都唔使旨意出

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿
就望住呢堆相

堅持

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

有錢出錢，有力出力

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

唉，已經俾父母瘋狂逼害緊叫我唔好出，太危險

人生出黎就擁有自由，所謂政府係冇權剝奪我地擁有嘅野

推

我都係，連啲裝都比佢地收埋左，如果係同路嘅父母，請你諒解佢地，但係如果你冇能力再買野保護自己，請你說服佢地，佢地無非唔想你出事，要到嘅，冇裝一樣會到，倒不如比你好好保護自己

我一定會撐到底，最怕係你地唔撐，雖然唔可以一直留係香港，但我會做我能夠做到既支持你地

佢地都係黃絲，但真係好驚我俾人拉，我自己都驚，但真係唔出唔得

老實講，我唔希望香港走上烏克蘭嘅路，因為我地重打緊細boss，但係我地一樣有能力做到

的確，人有好多種，有人可以唔要條命，有人會覺得你留住條命先做到更多嘅野，無論今次輸贏都好，革命嘅種子已經埋下左，如果touchwood輸左，請你唔好放棄

要清算黑警，就要繼續

還義士一個公道

可以休息，但係冇理由放棄

P牌推唔到都要推呀

推撚到共狗仆街冚家鏟

點解我地要被監控

話比政權同我地嘅同路人知，拉左一個我，重有千千萬萬人

🦄 蘇 🇬🇧, [30.08.19 04:46]
五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

若然未報，時晨未到

麗晶是香港的縮影 - 高慧然

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

屌你老母 極撚權到

黑警唔係大搜捕，係大鳩捕

每逢日五罷買，可以就一啲都唔好買